\subsection{Meilensteinplan} ~\\
Der Meilensteinplan listet alle Projektmeilensteine auf. Jeder Meilenstein hat sowohl ein Soll-Datum, als auch ein Ist-Datum – dadurch können Verspätungen früh erkannt und die notwendigen Maßnahmen ergriffen werden.

\begin{longtabu}{|X[4,l,m]|X[1.25,c,m]|X[1.25,c,m]|X[3.4,l,p]|}
	\hline
	\multicolumn{4}{|c|}{\Large\textbf{Meilensteinplan}}            	
	\\\hline
	
	\textbf{Meilenstein}
	& \textbf{Soll-Datum}
	& \textbf{Ist-Datum}
	& \textbf{Kommentar}
	
	\\\hline
	
	\textbf{Projektauftrag erteilt}
	& 03.07.2017
	& 03.07.2017
	& { }
	
	\\\hline
	
	\textbf{Serverkonzept fertiggestellt}
	& 24.07.2017
	& 24.07.2017
	& { }
	
	\\\hline
	
	\textbf{Clientkonzept fertiggestellt}
	& 14.08.2017
	& 14.08.2017
	& { }
	
	\\\hline
	
	\textbf{Erste lauffähige Serverversion}
	& 11.11.2017
	& 11.11.2017
	& { }
	
	\\\hline
	
	\textbf{Erste lauffähige Clientversion}
	& 25.12.2017
	& 25.12.2017
	& { }
	
	\\\hline
	
	\textbf{Funktionierende Erstversion}
	& 01.02.2018
	& 25.02.2018
	& {Aufgrund von Änderungen beim \DaGls{Framework} mussten große Teile neu programmiert werden.}
	
	\\\hline
	
	\textbf{Dokumentation fertiggestellt}
	& 01.03.2018
	& 23.03.2018
	& {}
	
	\\\hline
	
	\textbf{Projekt abgeschlossen}
	& 15.03.2018
	& 02.04.2018
	& {}
	\label{meilensteinplan}
	\\\hline
	\caption{Meilensteinplan}
\end{longtabu}
